消防局外翻車 消防員衝出搶救 交警趕赴途中自炒

今早11時許，一輛白色私家車沿柴灣常安街行駛，惟駕駛期間疑汽車失控，撞向路邊鐵欄失事翻側，剛好擱在行人路旁，並橫亘柴灣消防局門外，私家車司機及乘客一度受傷被困車中。消防員及救護員在局內得見狀，立即跑出局外參與救援。多名消防員更合力將私家車扶穩，拯救傷者，其後兩人救出，即時送往東區醫院治理，交通警員到場調查意外成因。

另一輛接報前赴處理私家車交通意外警員，沿柴灣盛泰道行駛，在路中突失控跣低，警員跌在地上，駕駛人士見狀報警，救護車到場，將受傷警員送院。

好撚邪

仆街係office忍唔到笑大笑左出黎

好撚柒呀個交警

工傷呀

仲話去救人喎

正宗衝出嚟柒

而家班警犬垃圾到

嗱,香港差佬呢就黑暗醜惡嘅,但係呀,除咗黑暗醜惡之外呀,仲好撚蠢架

黑警

交你老母警
龜都唔叫返聲算咩態度

屌 係公司笑左出聲

好仆街
但我都忍唔住喺條街失笑

忍得好辛苦